%@Titre: Espagne -- 2001
\begin{myenumerate}
\item Calculer le PGCD de 9\,240 et 3\,822.
\item Simplifier la fraction $\dfrac{3\,822}{9\,240}$ pour la rendre irréductible : vous noterez sur votre copie le détail des calculs.
\end{myenumerate}